{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019701",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3011821",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 사상 콤마"
    },
    "text": "金海空港行きの軽電鉄が徒歩5分以内に位置し、沙上ターミナルも徒歩3分以内に位置しています。 最上の客室のために毎回客室点検を実施しており、定期的な消毒を行っています。 宿泊施設は計35室の客室で構成されています。 近くには釜山2号線の沙上駅、釜山-金海軽電鉄の沙上駅、釜山-金海軽電鉄の掛法ルネシテ駅があります。 韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。 旅行中のお客様は沙上ターミナルや釜山金海電鉄から徒歩5分以内に位置する宿泊施設です。 荷物が重くて苦労しないように注意してください。 毎月真心いっぱいの利用レビューを作成してくださる方の2チームを選んで、平日に無料で宿泊できる宿泊券をプレゼントしています。 予約アプリをご利用のお客様には、毎日最大10,000ウォンの割引クーポンがすぐに提供されています。 未成年者は利用が制限され、入室の際には身分証明書の確認が必要です。 身分証明書をお持ちでない場合、ご利用が制限され、払い戻しもできません。 連泊する場合、1日に追加で1万ウォンが発生し、当日現地にてお支払いください。 釜山西部市外バスターミナルまでは400m、ファッションアウトレットアップルまでは480m、掛法ルネシテまでは250m、Eマート沙上店までは210m、沙上地下鉄駅までは255m、新羅大学までは2.5kmの距離です。 一般室は連泊が不可能であり、連泊する場合、現場で追加で10,000ウォンの料金が発生します。 沙上ターミナルの近くに位置するこの宿はコスパが良いというレビューが多いです。 オーナーの親切と清潔な施設、良い場所などが調和しており、出張や旅行に利用するのに適しています。 ただし、隣にアパートの工事現場があり、騒音に注意しなければなりません。 一部の顧客は、トイレからの臭いや虫などの問題に言及しました。 また、駐車場でのバイクや車の駐車に不便を感じたお客様もいました。 しかし、コストパフォーマンスが良いという評価とリラックスできる宿が多かったです。 宿ではネットフリックスをご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "金海空港行きの軽電鉄が徒歩5分以内に位置し、沙上ターミナルも徒歩3分以内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は何部屋の客室で構成されていますか？",
            "answer": "宿泊施設は計35室の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "近くにはどのような駅がありますか？",
            "answer": "近くには釜山2号線の沙上駅、釜山-金海軽電鉄の沙上駅、釜山-金海軽電鉄の掛法ルネシテ駅があります。"
        },
        {
            "question": "どのような言語で案内をサポートしていますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのような利点がありますか？",
            "answer": "旅行中のお客様は沙上ターミナルや釜山金海電鉄から徒歩5分以内に位置する宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "毎月真心いっぱいの利用レビューを作成してくださる方の2チームを選んで、平日に無料で宿泊できる宿泊券をプレゼントしています。"
        },
        {
            "question": "予約アプリを利用すると何か特典がありますか？",
            "answer": "予約アプリをご利用のお客様には、毎日最大10,000ウォンの割引クーポンがすぐに提供されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用に制限はありますか？",
            "answer": "未成年者は利用が制限され、入室の際には身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "連泊する場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "連泊する場合、1日に追加で1万ウォンが発生し、当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような施設がありますか？",
            "answer": "釜山西部市外バスターミナルまでは400m、ファッションアウトレットアップルまでは480m、掛法ルネシテまでは250m、Eマート沙上店までは210m、沙上地下鉄駅までは255m、新羅大学までは2.5kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "どのような評価が多いですか？",
            "answer": "沙上ターミナルの近くに位置するこの宿はコスパが良いというレビューが多いです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような問題が報告されていますか？",
            "answer": "一部の顧客は、トイレからの臭いや虫などの問題に言及しました。また、駐車場でのバイクや車の駐車に不便を感じたお客様もいました。"
        },
        {
            "question": "どのような評価がありますか？",
            "answer": "しかし、コストパフォーマンスが良いという評価とリラックスできる宿が多かったです。宿ではネットフリックスをご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 641,
        "QA": 643
    }
}